林明禎縷空比堅尼大解放 取景太Wide網友唔夠喉：想代入細佬視角

大馬女神林明禎擁有天使臉孔和32E、22的魔鬼身材，被譽為「真人版娜美」，常和粉絲分享生活點滴的她，最近在社群網站上傳一張比堅尼辣照，鏡頭拉遠，掌鏡人因此曝光，釣出不少男網友直呼：「超羨慕！」

照片中可以看到林明禎靠在樹旁，身穿純白比堅尼，相當映襯白皙肌膚，胸前無數條帶子交織出大大小小的洞，目光往下，螞蟻腰上的兩條馬甲線讓人難以忽視，三角泳褲襯脫出穠纖合度的雙腿線條。

格外引起討論的是，掌鏡者的真實身分正是林明禎的弟弟，看到成果照後，她不禁滿意地說：「有求必應的小寶弟。」沒想到，意外釣出姊姊爭寵：「我也在旁邊打燈、遮傘、拿衣服、導演、補妝、拍你的，好不好！」她看了則開玩笑回：「最好是！」姊妹鬥嘴逗樂一票粉絲。

事實上，維持窈窕身材的背後，林明禎默默付出不少心力，她曾透露每天會多喝水，並透過運動讓自己大量排汗，不但可以消水腫，還能促進新陳代謝，她堅持每周運動3到4天，有氧運動搭配重量訓練以達到效果。

32e? 32a昨哇

假波

好正

永遠好似淨係見到個罩...

對波假到震喎

下，你視障？

只可以講 細佬 同我地有咩分別
都係有得睇冇得屌

咪j 到智障啦

假波嚟 懵丙

不過都正喎清

麻麻地

點解佢咁唔知醜,對波硬過石頭以為人地唔知?

墊野嫁炸 假波人！

永遠無見過佢著3點式

佢家姐正啲

唔識嘢，邊個係娜美？

真係未見過佢真露

anger

有冇d新圖

上面話假波班人，唔該搵下資料先！
人地有健開身，個胸型挺有咩問題？根本天生大波同後天努力，挺就係假？ 唔通你摸過？成班on9

我都唔講真定假波
你要叫梁國雄出嚟？

大家都知點解啦

話假波d 人有無榨過真嘅波
佢影相會p 相，p 到假真係唔奇wo

一眼就知係。。。。。。

條女出名假波，仲有人睇？

渣過真波，佢一定係假

邊有震？
明明硬照嚟

揸不到的波都是假
連登仔

好正個小朋友

條女正撚到
家姐一樣咁正

玩瑜珈個波大咗一啲都唔奇

你睇香港果兩件拿督人造人
就知呢個人種同支那人一樣
無廉恥可言

睇左佢之前打拳張相未阿
假到仆街wo ching

等佢再柒多陣先再po出嚟

詩枝正好多

仲問人有冇渣過真波 笑到仆街

馬拉妹真係好淫底

假波都唔緊要，真係好正
有得屌肯定屌

1m

真同假都唔關各位事，反正都唔會有機會揸
有J圖比你地J咪J下囉

舐狗袋底不了

佢真係幾吸引

成班青頭

冇頸都叫正？

驗下眼再驗腦
個波生can?

永遠無gap睇

知唔知咩叫sport bra

邊到有得睇

出埋abs喎 體脂最多得12-14% 何來仲有波

而家隆胸咁方便 假波有咩咁出奇？

最緊要整得好睇姐 係咪？

搵到了 原來上面有巴打post

入黎之前都預左係呢啲包到冚泳衣
前面車多幾塊布又晾得大啲

sport bra 都放到墊，真心佩服

加上我真係未見過有人個身同手腳瘦到柴咁又乾水,但對波咁大

講黎聽下

如果剩係得sport bra
原則上係會㩒細咗個胸

万刀甲 人生巔峰

有 我fd係 中2-3已好勁 但少人係咁
林對波硬到

條友真係唔識架咼！

如果入面係肉色既pad
會唔會都話正？

真係有人瘦底大波既
但林一定係假

佢之前露波嗰啲相成個假體顯曬出黎唔識唔好衝出黎柒啦青頭

雖然樣同腰係幾好J, 但一定係升球大墊

都係果句
有得屌咪又係追住屌

Sport Bra就算上到E cup都會壓到扁咗

真係做運動唔會墊嘢，因為會極唔舒服，
如果純粹視覺效果for影相，墊嘢唔出奇

不過我朋友整嗰對假胸嘅質感確實同佢好似

永遠都唔會著三點式
怕穿煲

胸係肉，帶sport bra 一定會變型
林可以咁實，點會係真
仲要條女從來唔敢著bikini，知咩事啦

兩條柒頭貼咁埋

佢顛峰得3秒

咪同殘廁一樣假波兩個都死口唔認，體脂咁低一眼就睇到係假波

條女假波完仲要zip野都仲有人j

平時就波罅都冇得睇下

佢淨係識一個pose？

講真搵個A cup塞兩舊野入去都做到佢個效果

佢可以扲bra打飛機 你得咩

假

屌左你會知咩

你去睇吓台灣勁多女人教人做gym
嗰班人全部都去晒隆胸
話其實做gym係可以令到女人個胸肌大啲但係唔會幫到好多
即係如果你想靠做gym由A到E絕對冇可能
你咁撚串之前唔該你用下你個腦
btw林明楨係正 其實佢就算平胸都好好j

有得屌我一定屌到佢抽下抽下

成日都露腰 又唔露奶pat腳，有西用

好痴線真係成個Nami 咁

入黎就係為左睇呢張假奶圖

鬼影變幻球

點知假？

兒燈仔：條女好撚大波 話係假波個啲冇揸過波

coffee仲周圍教人點樣豐胸, 知唔知醜

真係寧願佢介紹去邊隆胸仲好
等人唔好去嗰間

少數賣奶出名但死都唔肯著露乳溝既女星
佢應該用新方式整啦
肯定當初貪平

殘廁都似假 不過佢有著過bikini

話林明禎唔係假波既人
應該真係無玩過大波妹/無女性朋友大波

你又知無得屌

好明顯假啦 冇一次真係露出
全部都遮遮掩掩 晒假罩
成班青頭仔 墊都墊到啦！

我唔理真定假 個樣都正 又夠淫

on9
塞個橙入去都新方式？

馬拉雞扮上菜, 波樣皆假, 去到台灣俾台仔中出即飛, 仲好意思出嚟獻世, 死臭雞

I mean佢整果陣係最舊果種塞膠
應該要用新方法，e.g. 自體脂肪，佢早期未做gym果陣都仲有大脾肉

假波都想屌

膠波

你又知，睇佢地互動我估有屌過喎

真嘅，有人想知再講

原來咁多連登仔揸過佢對波，硬過石頭都知

利申：未揸過，有得屌嘅話都屌左先算，應該唔會又係人妖掛？

有冇人po蘋果照妖鏡

其實個小朋友係邊個生？ 佢家姐？

又講件star wars

又唔見其他大波圖post有人話假
對嘢真係好假咪話假囉 嘈乜

你知唔知呀咁傻西
我就未見過d真波既著sports bra著到咁啦

睇住成舊膠fingfing下怕會fing到穿左
真係唔知屌唔屌得落...

究竟個女係邊個的

拆袋即埋單

明買明賣 人人都知假啦
你諗下佢咁鐘意露都唔著三點式 唔著低胸就知咩事
唔理對假波都係幾正既

肯撚定有砵仔糕
但就算無胸佢條腰同對腳都已經好正

成個package好能正 理得佢真波定假波

佢做親運動都成個假體現哂型

我渣過
可以答你
假的

佢細佬點忍